勇武新封關行動：18區隨機查證件，發現支那人即刻消毒左佢

正視聽，現時每日仍然有數以萬計支那人湧入香港。
政府仍不封關，我地必須採取行動才有可能阻止支那人入港播毒。
在此，我聽到幾個好似唔錯既idea:
1.18區勇武隨機check證件，發現支那人即刻消毒左佢
2.發現跨境巴士即刻消毒左佢（現時經深圳灣口岸入境既支那人每日過萬）
大家點睇？

要做既唔該唔好label 叫勇武去做，呢d 係全部人既責任

正解我地的確應該全面勇武，勇武街坊。但最重要切記唔好單獨行動，尤其係女仔